Hotel Management畢業嘅你地過得如何

幾年前grad...幾好。但唔係做緊酒店